有無英文版or日文版簡易文宣

老老實實 好多人616完都飛曬
嗰啲你而家叫佢地返嚟都未返到
但係我都覺得佢地可以出一份力
身處外地都可以airdrop啲圖俾啲外地人知發生緊咩事

credit to 月娥奔中

多謝巴打
但有無啲一圖過嘅 dum link好易俾人懷疑spam